<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ElethangApplication</string>
    <string name="open">Nyitva</string>
    <string name="close">Zarva</string>
    <string name="rolunkSzoveg">\tAlapítványunk minden bevételét a rászoruló állatok élelmezési, elhelyezési és állatorvosi költségeire fordítjuk, tagjaink nem kapnak fizetést, vagy bármiféle anyagi juttatást munkájukért.\n\n

\tGyálon és környékén működő állatmentő csapatunkat 2011 augusztusában hozta létre egy maroknyi lelkes helyi állatvédő <i>"Gyáli gazdikeresők”</i> néven. Csapatunk önerőből, saját szabadidejéből és szinte anyagi támogatás nélkül segítette a környékbeli elhagyott állatokat.
<i>"Gyáli gazdikeresőket”</i> 2012 decemberében sikerült hivatalos formába öntenünk, így tevékenységünket <b>ÉLETHANG Természetvédő és Állatmentő Alapítvány</b> néven folytatjuk tovább.\n\n

\tAlapítványunk célja a gyáli és Gyál környéki állatok életminőségének javítása, a nem kívánt szaporulatok visszaszorítása, a gyepmesteri telepen élő kutyák mentése, a gondozásunkba került állatok megfelelő elhelyezése, orvosi ellátása és gazdihoz juttatása.
Nem célunk az állatok felelőtlen halmozása, a <i>„mennyiségi típusú”</i> állatmentés. Menhelyünk nincs, a hozzánk került állatokat az alapítványi tagoknál (saját lakásainkban), ismerőseinknél, ideiglenes befogadóknál és panziókban helyezzük el.\n\n

\tAnyagi és egyéb lehetőségeink korlátozottak. Felelősen csak akkor tudunk a magunkhoz venni kutyát vagy cicát, ha felszabadul egy vagy több helyünk és az adott állat számára tudjuk biztosítani az elegendő élelmet és a megfelelő orvosi ellátást. A gondozásunkban lévő kutyák és cicák létszámát minden esetben az alapítvány anyagi kereteihez fogjuk a jövőben is igazítani.\n\n
\t\t<b>Számlaszámunk:</b> OTP Bank Nyrt. 11705008-29915941 Élethang Alapítvány\n
</string>
    <string name="koszonom">
        <b>Támogatásodat köszönjük!</b>
    </string>

    <string name="homeUdvozles"> ÉLETHANG\n Természetvédő és Állatmentő Alapítvány </string>
</resources>